c朗： 若沙拿出戰歐聯決賽，將無緣世界盃

踢 踢 踢

訓左無睇
巴塞4強對利記打成點？

肉酸到 皇馬積分榜差巴塞幾多分 聯賽打長遠無得場場黑 就唔識踢波

唔緊要啦樓主
下次再一巴巴車落條on9仔度

Haha 我又唔係有份踢

未開季 阿朗 就 俾疤狗球證 黑左五場
學你話齋 季初 阿朗 就唔識踢波 了

正常應該皇馬拎咁勁

推

？

樓主on99

係咪拎住士巴拿講

講中左

MoSalah 邪到
依家世盃真係無佢了

樓主未來人嚟

叫左沙拿留係屋企睇波嫁啦 阻住曬 以家世界盃都無埋